醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎第3係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地上季專登唔贏歐冠，為既就係專心踢英超，等對手輕敵，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地係5次歐洲冠軍，歐冠拎少一次有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！

先講陣容，我地今季有神龍艾利臣加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾雲迪克+洛夫雲，雲迪克全身肌肉我成日J，實在唔駛懷疑
洛夫雲細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
神奇隊長(軒仔)接過長傳，話明神奇隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(法甲硬漢法邊奴，德甲神控基達，斷腳張伯偷)負責打氣，接應傳球既文尼鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線沙拿+文尼+費綿龍，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

18/19 沙拉
19/20 文尼
20/21 沙拿
21/22 沙拿
22/23 費綿龍

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯世冠，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾5次歐聯冠軍利物浦參加2022卡塔耳世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

又燈

假野企開少少

我地係5次歐洲冠軍，歐冠拎少一次有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦

豬sir可唔可以屌你老婆同攞英超兩樣做曬

利記可以

洛夫雲細心分析由守轉攻良機
睇親呢句都笑到pk

兩次亞軍得獎 串唔起

斷腳張伯偷

等比沙基利屌鳩你啦 串鳩我地利記？

我利迷喎

咪撚扮啦死車狗

投降拉，唔打拉

沙基利 史獨 e 堆 連打氣都唔洗

成億買隊啦啦隊返黎 金錢足球

上年獌開季場場4:0 結果第二 今年到